老實講香港廢老真係好驚死!!

出街見d阿叔勁撚重裝
心諗洗唔洗咁驚
識好多連工都唔返門都唔出
到底廢老個腦諗咩
明明旺區根本無影響
人照樣多 食既買既香港人一樣照比錢
廢老真係好垃圾
利申:屋企有個垃圾廢老煙鏟
嚇到街都唔出
好似人地以前吸鴉片果彈咁
足不出戶 訓係度成日吸毒